成班插畫師玩黃手套之亂

見到咳神同草日拉埋其他插畫師一齊玩又幾funny

隻核突佬漫畫家又比人呃餘下50%身家